［申訴師出動]選管會倡70歲以上長者優先投票

//選管會今日公佈有關9月的「立法會選舉活動建議指引」則將此做法「常規化」，建議票站主任可以作出安排，方便有特別需要的選民（例如70歲或以上的高齡長者、孕婦及肢體傷殘以致行動不便的人士）投票，「甚至優先投票」。//

唔想保皇無限掌心雷
一車車車去投票
即刻電郵入信反對！！！
Email: eacenq@eac.hk

4月7就截止諮詢！

大家認真打, 唔好用template 信

推

再推

Push